【蘋果A1疑篤灰】到底點解要咁做？

我喺FB睇到，覺得好有道理，希望大家都睇到思考吓。

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

都唔知有無人睇到，推兩下啦。

因為蘋果只係扮黃囉，心底裡都係食人血饅頭既一個仆街

推多下算。

唔覺有咩道理
689講又點？理性思考唔應該根據一個人嘅立場去判斷
因為立場係可以變，今日黃嘅人聽日都可以變藍

如果係cctvb做同一樣嘢，一定比人屌

以正視聽

方便嘅話，另外Post全文，後面再出Link補Source。電話copy唔到戇鳩fb。

【長文報告】以下係我就蘋果單野所調查既報告，請各位，尤其我既熱血城邦朋友，細心睇一睇，如需轉發，我已轉為地球PO，歡迎拎走。
係呢單野我好撚嬲，嬲撚到用唔同途徑不斷查。事源DIUTV聲稱用左蘋果一條新聞，然後再聲稱同蘋果A1採主溝通刪除，再而熱狗起哄表示蘋果呢段野篤灰令手足被捕。
1) 蘋果日報FACEBOOK及港聞手足均表示唔知DIUTV係乜撚野，更莫講甚麼溝通。
2) 蘋果日報港聞朋友表示蘋果從未有A1採主呢樣野，A1係要開會傾既。
3) FACEBOOK果邊表示1941~2342既LIVE冇出現過水渠
4) 有熱狗表示DIUTV刪除既係 呢段新聞，而呢段新聞，係加埋路透社既日報新聞，即係二手料，已簡單證明蘋果出呢篇有幾撚遲。加上熱狗朋友既DIUTV CAP圖所示時間，DIUTV出呢個POST已經凌晨12點附近，係搵左蛙人成單野黃晒之後。而DIUTV話被刪除既新聞，根據蘋果人士指出，已經係12點附近先出，兩者時間吻合，而立場及其他新聞早於11點前已經出左蛙人既片段。被刪除既新聞亦唔係因為懷疑篤錯灰而刪除，而係編輯需要再加字上去補充新聞。
5) 水渠事件直到有三件返轉頭CALL蛙人之前，所有傳媒新聞都未出街，直到CALL蛙人，水渠路線黃左之後，第一個開LIVE係有線新聞，出報導最先亦唔係蘋果係明報同東方。
6) 有熱狗朋友表示「蘋果日報係so泛黃audience嘅最大公因數，而佢哋喺收費台Live直播今次呢單嘢整個過程。」蘋果收費係成個網站，LIVE係唔使錢，而收費網站入面係有LIVE CHANNEL，不過同FACEBOOK既野一樣，一如本報告第3點，1941~2342冇出現過水渠，定係你記錯左其他傳媒既收費台？
7) 然後DIUTV去到呢一刻，已經將所有有關蘋果呢單野既POST刪除，包括佢話唔好問果個POST。我嚴重懷疑DIUTV幕後係乜野人，亦同時懷疑一切DIUTV所講同蘋果有關既野，都係生安白造，如果事情至此，DIUTV應該出黎指正蘋果犯錯，而唔係將所有POST刪除。至於熱狗指控前會否FC，我不強求，因為兩者私怨早深，仲要牽涉到佢地既手足，自然屌左先講。
8) 鄭松泰一個鐘前依然開新POST屌緊蘋果，再之前我向另一位陳教徒朋友提及時，佢叫我直接響佢個POST同佢講，不過我話冇用，因為佢已經認定唔岩聽就係打手。
9) 鄭松泰身為尊貴立法會議員，直接指控一間傳媒係非常嚴重既事，但係只提供一張不明所以既CAP圖，仲要原POST同相關資料都已經刪除。未有有力證據下指控一間傳媒，仲要係一位立法會議員，此舉係非常不道德，我強烈譴責，更希望鄭松泰議員作出指控既同時，提出更多既證據。你都識屌狗要犯搵證據證明自己清白係痴撚線既，咁響關下指控人時，單憑一張CAP圖同你支持者定議助講野，真係充足？
10) 當日游繩單野，BBC直頭開直播，相反本地前線傳媒則等到路線黃左有狗出現開槍之後先報，而蘋果更等到其他傳媒有報先至出街，不過冇人屌其他比蘋果快既傳媒，當然更加唔會見到有人用英文屌BBC，最後都係蘋果俾人集中火力屌得最深。再遠仲有龍翔道小巴事件，好多人屌蘋果，但係直播既係01黎。

------

更正1) 我進一步了解之後後, 蘋果FB跟本冇出過呢條新聞既POST，即係唔存在DEL POST，只係編輯將即時新聞下架，咁DIUTV究竟SHARE左乜？

-------

補充1)

其實呢段野我一早睇晒
1) 黃洋達你識講BBC報先引晒D狗黎, 蘋果先至報, 果陣已經黃晒, 你講乜9入面仲有人未走？你真係當我冇人響入面？17號晚我跟CASE跟撚到手軟呀屌你老母！狗都黎埋你仲走到？有冇智者解釋俾我聽？而佢冇講一樣野, 就係全港幾乎最遲報既, 就係蘋果日報。
2) 水渠新聞, 你係CAP圖呀, 仲CAP埋1:58AM, 而新聞寫係一小時前, 我當俾到盡你都係12點後先出新聞，立場出蛙人係10點幾11點, 仲有大量港媒外媒比蘋果出得更早資訊更齊。
3) 消防蛙人黎到, 又係黃晒, 有埋消防蛙人出晒LIVE仲排隊行水渠走？喂通左天喎, 出完蛙人之後個個差佬個頭都係望水渠喎, 邊個聰明人叫既應該拎去處斬啦？
而除左呢兩樣之外, 冇提出其他證據, 而睇番我既報告, 我已經出晒發生事情同新聞出街既時序, 咁都係繼續屌的話, 你繼續啦, 咁你屌既原因唔係因為事實, 而係因為好簡單, 蘋果是原罪。
補充
入面返黎既料, 就係水渠單野黃左之後, 有人話唔緊要可以用第二條路第二個出口, 然後被捕, 而呢條新路唔好講蘋果, 事發前任何一間報都冇報過, 你估冇記者響入面？佢地唔知？佢地真係唔報咋！

-----

補充2)
有熱狗拎梁振英講蘋果出提堂名單帶風向, 然後熱狗又有得屌。我想講, 出名單係一直都有既事, 黃報紅報都有, 一來名單其實一CHECK就有, 二來係同時方便認人, 真係有大撚把人去到提堂果日都冇朋友家屬知佢提堂, 以下係過往出名單既新聞既一部份
熱狗會SHARE星島東方黎屌犯民蘋果, 近排連梁振英都SHARE, 連梁振英呢D吹風9UP作品都可以隨風起舞, 係咪真係唔識得CHECK一CHECK究竟發生過咩事？
呢單係法庭新聞黎, 法庭料, 基本新聞運作, 可否識多少少。

總結) 我非常合理懷疑DIUTV，將一篇已經黃晒過後先出既新聞當做最新消息，然後蘋果刪除再補充就生安白造同蘋果溝通。再加上DIUTV刪POST既行為非常可疑，我認為DIUTV係9吹。然後熱狗見到之後，因為同蘋果私怨加上手足被捕，就馬上屌蘋果，而未曾真正去印證事實。至於鄭松泰議員既行為表現，我覺得對公眾以及佢既支持者，都極為不負責任，非常遺憾，亦再次譴責。
新聞從業，係一份專業，今時今日，狗不斷惡意對待新聞從業員，大家更應對有關新聞從業既指控，細心評估求真，新聞從業員正於惡劣環境之下，保護緊眾人既新聞知悉權，甚至嚴重超時工作，只為心中公義同使命。有錯指正係應該既，錯左要屌天公地道，不過同時希望指控之前，真係了解下究竟發生緊乜野事，新聞，從來唔係只用眼去睇。

【結案】就蘋果呢單野，我調查同報告已全部總結響呢個PO度，亦去到呢度停止，因為事實已經呼之欲出，我亦無意去各大熱狗名人度狙擊，狙擊熱狗唔係我興趣，我只係因為我至親之人畀人無故屌老母，我好撚嬲所以調查。
至於熱狗朋友睇唔睇，我冇得控制，更冇打算說服任何熱狗放棄屌蘋果，國仇家恨既野我冇打算化解，亦化解唔到，何況蘋果真係好多野抵俾人屌，只係今次呢單，係完全冇理據兼唔關事。但係指控既人，我見過既包括黃洋達，鄭松泰同黃兆健，前者非為政治身我當佢KOL 9UP，後兩者一人是尊貴既立法會議員，一人係準備參選區議會，我均視為政治人物，而佢地對一間傳媒作出如此嚴重既指控，係唔係應該提出實質既證據，而唔係我調查後跟本證無此事既薄弱理據？我再次譴責鄭松泰同黃兆健，而我個人認為，蘋果為其本身聲譽以及佢地員工們幾乎畀人屌穿既老母們，應該進一步跟進或追究，去釐清事實以及責任誰屬。
都係果句，蘋果要追究同釐清熱狗，並唔係攻擊同路人，因為佢地跟本冇當過你係同路人。

post左

唔該你。

做得唔好理應檢討，但如果真係無做錯，或者做過呢？

希望大家可正視聽。

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

有一種藍，叫黃中藍。

呢一種人，立場雖係黃，但邏輯同思維模式同藍冇分別。而不論藍黃，佢哋都有一個condom對象，叫記者。

選舉近了，風向撚吹得如季後烈風。由屌傳媒報天橋游繩、曝露地下逃生路線，到法庭名單，總之就係要屌，唔係佢想睇嘅嘢就屌。

我諗傳媒全行共識，最撚討厭嘅係「有事記者，冇事借歪」。一時又屌人影樣，到要認人又屌人唔影樣。要做嘢又話記者篤灰，瀨嘢又要記者俾片做證據。不如好好諗清楚，你期望傳媒角色係乜。如果你要傳媒吓吓無縫配合，咁即係逼記者歸邊，你做呢樣嘢，共產黨一樣做緊。每個記者都同你經歷緊一樣嘅惡劣環境、一樣嘅危險，甚至更危險，去盡力記錄、傳播所見所聞，呢個係記者職責所在，唔好強人所難要求記者只能做順你意思嘅嘢。記者臨場判斷做定唔做，係佢專業判斷，佢可以做，亦可以唔做。既然佢選擇做，就無可非議，佢係履行職責。有人會拿《飢餓的蘇丹》來說教，老實講呢個研究個案就冇結論嘅，你搵冇結論嘅嘢出來想推論啲咩？

游繩營救係大街大巷進行，我諗你唔會天真到諗住800人可以完成游繩撤離，Popo到場只係時間問題。據我所知，已經唔係一開波就即刻Live，有幾多時間真係唔應該卸責落記者度。走水渠，你睇過《逃學威龍》，警察都睇過《逃學威龍》，Terminator帶走全部人係拍戲先有，走渠口本身就有風險，狗亦會有部署。唔係天真到諗住Popo會冇CIB跟住目標人物？冇人Mon線？

最戅尻嘅係，法庭檢控名單都要屌。首先，呢個係公開資料，報公開資料都唔得，好嘢。其次，呢班冷氣軍師有冇了解過，242人分6個court，本身好多家屬同律師都唔知道自己親屬去咗邊處理，甚至好多人係未有律師、未通知屋企人接應，呢張名單真係要保密？晏晝先有人係IG瘋傳各間警署未有律師/家屬嘅名單，又唔屌IG D人？調轉用藍絲口吻，好唔見得光咩？當然咁樣公開身份會有不便，但唔報嘅時候你咪一樣會屌，「唔講名，到時被自殺都唔知咩事」，幾時開口鬧「黑記」？

同前線勇武乜都唔割，一啲都唔難。同呢啲熱熱哋嘅黃中藍唔割先係考驗。

#唔撚好condom記者唔該 #佢哋食顏色水食滾食彈唔少得過勇武 #呢班人每到選舉就會現身 #分化撚 #風向撚

唔好痴線 鄭松泰唔會用自己手足(四眼) 專登唱衰apple daily